新手求救 砌完機開左之後用唔到wifi

頭先砌完部機 底版用msi B250I Gaming Pro AC
但係driver隻碟install唔到 down完再放落電腦到run都仲係connect唔到wifi 新手砌機 求助

Google啦仆街 device manager呀 network controller呀

魯大師好似有得裝driver

淆青就用drivermax